有無人鍾意自己一個夜晚晚飲啤酒?

平時星期一至五返工咁撚辛苦
朋友又好少約到得閒一齊飲酒

星期五晚/星期六晚成日自己一個飲啤酒
可能係全個星期最放鬆嘅時間

鐘意一個人飲多過同人飲

放假夜晚成日一路煲下劇/打下機一路飲

辛苦完最爽就係飲返支啤放鬆一下，基本人都係想自己人一個人飲，唔想有人煩住，不過礙於啤酒肚唔可以成日飲

以為係自己開post
依個情況下個腦先可以好好運作，到有問題真係諗唔通先再請教人，大部分情況下都可以諗得通

真係最正既moment

唉 same
每星期最多兩罐500ML

無撚柒錯

一路食勁辣薯片一路飲啤，爽爽

啤酒真係好撚肥
但係又好好飲
戒得好辛苦

好撚鍾意 不過怕肥而家好少飲，飲一少杯whisky代替

早兩年份工好閪
一到星期日晚就飲酒
之後變左習慣, 轉左工都係星期日飲到wing 哂

飲到大肚腩點計

(真心唔識)

其實肚腩真係啤酒引起?
定係飲啤酒同時附帶嘅食物

有汽？ 同埋其實都幾多糖

送首歌俾咁多短巴絲，返工真係好辛苦，
唔飲返支啤酒鋸返條氣真係唔得

真心唔識欣賞啤酒飲可樂正啲

主要係碳水化合物多

以前就飲啤酒 大咗有啲錢就飲whisky
瞓前入一杯 放鬆又好瞓

飲烈酒

鐘意飲汽水

我飲啤酒好少搵野食送但都有啤酒肚，嗰排飲得多係摸到自己肥咗
麥入面碳水1g 4kcal加上酒精1g 7kcal，幾易肥吓

夜晚一條友唔知做乜好，就會開罐飲下

酒精咁肥？咁啲大酒咪肥到仆街？

That's the point
簡直係男人的浪漫

唔敢飲咁多

啤酒苦
飲可樂好過 爽

人大左好鍾意自己一個屋企飲
個感覺係超放鬆，飲完就瞓覺
今晚都預左會飲，聽日放假

少年你太年輕了

唔知點解夜媽媽最鐘意飲凍朱

無錯 係杯威熱量都成碗飯架

33歲 A0處男
人生苦 唔代表要飲苦酒

啤酒真係唔覺苦，係甘味

一啖仔就一碗飯？

一日一罐啤

咁又冇 100ml =二百幾kcal

威通常20-50ml 姐嚇我唔到

無嘢夾得過啤酒加Netflix

我飲whisky

I have my beer after midnight while walking on the street
I could walk for like 7 km with beer in hands
It's quite enjoyable when the street is completely empty

唉 好中意去海邊坐大石飲 但自己一個又好毒

一樣....
係屋企飲多...

自己一個飲會輕鬆好多

以為自己開post
呢期都1係飲whiskey
快d 有feel 又冇咁肥

好唔鐘意一大班人飲，因為要燥住social
自己一個舒服好多

一大班全部啱傾嘅朋友都ok啊
但如果係Business format嘅social就好撚唔自在

仲肥喎烈酒應該

烈酒熱量係高啲但係飲少少就已經 夠皮， 如果飲啤酒起碼飲幾罐先有 同樣嘅感覺